別將民意責任推在前線身上

立場記者這段時間做得好好，可惜此媒體最後都是勸散。

同一時間劉世良個免費YouTube 好多人追，可惜他也是掉轉槍頭，呼籲和理非進場。

好多新入運動的朋友不明白，這班始終都是泛民體系人士，心低裡不相信流水社運威力，他們相信精英，相信妥協。

現在社會是混亂的，但卻形勢大好，因為終於無一個香港人可以置身事外，不滿有形地宣洩出來，比人們抑壓地選擇自殺來得有生命力得多。我們在經歷陣痛，但暢快。

那最後誰來收拾？從來主導都是政權，政權如能有智慧地回應，得到大多數人的接受，我不相信還會有人不顧一切地衝，上街的人他們也有自己的生活，沒有人想生活在槍林彈雨之下。

什麼鼓勵和理非進場的，其實自大到不得了，誰說勇武的前線不懂做和理非會做的事，但這些信奉大台的和理非，才以為以他們之力可與政權周旋，難道又要呼召二百萬人出來遊行一次由頭來過嗎？

分化post大家唔好理

又係你呢條陳云根打手，咁早出黎發功

Hi

包剪揼理論：
✊ = 武力優勢
✌ = 和平理念
✋ = 團結友誼

和平理想唔可以打敗武力優勢，但係可以化敵人為友。當朋友們各展所長就可以令武力優勢孤立無援。武力都要食飯要休息。車都要入油，機械人都要充電維修,。出揼嘅除非是十項全能，自給自足，就要靠其他人。

武力對武力唔係唔得，但係前題係自己究竟係較剪定係石頭呢？無錯，較剪夠多係可以鋤爆舊石，但係其實舊石包住咗就得㗎喇。紙太細係包唔到好多嘅石，但係較剪造紙快過鋤石。有人發現自己其實唔係剪，係包嗎？

不要大台。